RDJ 因為個人原因，取消出席《復仇者聯盟4：終局之戰》上海宣傳活動

【轉載微博消息】

RDJ 因為個人原因，取消出席《復仇者聯盟4：終局之戰》上海宣傳活動，他向所有fans表達感謝和歉意。

而「#美國隊長」Chris Evans、「#雷神」Chris Hemsworth 、「#鷹眼」Jeremy Renner、「#蟻俠」Paul Rudd、電影導演—羅素兄弟連同Marvel Studios總裁Kevin Feige 將會如常出席4月18日的宣傳活動。

Credits to The Avengers-復仇者聯盟(香港粉絲團)

垃圾中國人

係咪因為上年安排太柒

佢侮辱完tiga, 而家又

應該係，果陣上海完咗RDJ親自係IG 屌9佢地

唔好黎呀，救得一個得一個，鬼國很危險

屌佢真係好柒

街頭歌手? whatever

柒到pk

逃犯條例一過,返過大陸既,隨時將來黎香港已經拉得

廢事又俾人寸whatever la

首奴隸獸給批鬥真係不敢恭畏
鬼國版主題曲反而屌打E臣

我係真係好唔鍾意佢個態度同佢副格，串77咁做咩9

唔知咩料

班大陸人有咩反應

垃圾港豬盲捧 吹到塵翼信以為自己真係咩宇宙巨星

柒撚到

乳膠柒有佢份

係？有冇圖睇

唔想再去幫中國人拍手掌

可能會成地玻璃

sor 我記錯咗冇

比esson侮辱完
緊係唔再黎啦

去嚟俾人侮辱咩
唔好去

eason

之前講talk 仲鬧人唔尊重佢
明明自己都唔尊重人 仲要當住咁多人面前

垃圾Eason食屎啦

諗起eason早排話啲大學生唔尊重佢
明明自己早一年先串鳩比佢大粒既影星
講唔尊重人邊及eason黎呀

仲大牌過Marvel d世界巨星
呢d真係狗也不屌

咪臭係
所以上次啲大學生都係有樣學樣姐
whatever la

上年去上海那幾個主角, 今年一個都無去
希望今年唔會搞成咁

條垃圾單丸憑咩企中間

搵Eric Kwok頂住當先

屌還屌，呢個大會安排嫁

除咗mark rdj 其他冇去係因為死咗喎

單丸死埋一邊啦

收錢做野又唔專業
最近仲好意思屌學生
根本佢自己都一撚樣

whatever la

變形俠醫死左！？我睇嗰個版本無咁嘅劇情嘅

Hulk冇死喎

多謝陳奕迅 幫我地中國人出番口氣

好似之前Paul Rudd咁嚟香港咪好囉
Kevin Feige都畀面嚟香港啊 食屎啦支那

我咪講咗 除咗mark同rdj
sorry唔記得加返個逗號

陳奕迅 屌你老母
番去睇超人啦

Superhero? Whatever

冇圖你話你係人妖都得嫁啦

中国人只需要陳奕迅，不需要marvel電影

E神個垃圾

本身超人迪加已經比佢首奴隸獸侮辱咗

渣中之渣

中國不了

上次個中國Event竟然俾司儀叫行開一邊讓路俾中國既藝人企中間
仲去中國俾你玩咩

撚左ironman兩獲

黎香港啦 rdj

去黎做咩on99

勁小器

兒登屌唔屌得eason架驚企錯邊

上次嚇怕咗
系列靈魂人物搞到二打六咁

搞清楚人叫咩名先出黎柒啦 天才

喺兒登，marvel大過eason

eason收皮啦

單丸迅正仆街

RDJ: 又上海？不了

垃圾地方搞咩首映,不如黎香港仲好,搵埋d過氣"名"人霸住人地個場

雙春？單丸？Whatever 啦

一日都係e臣

梗係聽take me higher

light in your heart

係佢地眼中eason算得係咩屎 學人咁串

其實我覺得呢班演員根本無必要 出席宣傳

就算佢地成班係屋企訓教, D觀眾一樣狗衝入場睇啦

whatever

Whatever la

重溫一下

Eason chan丫嗱

RDJ仲黎俾人撚狗咩？

Anyway, 其實eason個樣都好老尷

陳奕迅？
Whatever

Whatever

就算平時eason幾咁唔尊重個場合都總有人話佢藝術家脾氣黎包容
唯一一次會一面倒咁被屌
就係得呢一次

thanos手指一啪 eason冇左半粒睪丸

真 以佢哋宜家情況去宣傳都係想同觀眾互動開心下
為咩要辛苦自己去上海俾人撚

藝咩術家性格 無教養就無教養

咪係
Dr Strange果時都有黎

閪地方唔去都罷撚就啦
黎香港就岩

香港有E神

比dodo姐摸...

請班唔關事嘅人上台把撚呀
人哋先係主角，相信現場啲人都冇人想睇你哋

憑佢得翻粒丸

條大陸妹對腳

香港咁多fans都死都要去上海

Sorry係我睇漏柒咗走先

Marvel根本都唔重視香港市埸

條友真係好乞人憎

上年Chris Hemsworth又係臨時唔去
今年係RDJ 又唔見其他地方會出事
自己諗下點解次次都係大陸出事

仲有孩記一樣

單丸左手面果個係邊個黎有咁肥既hero架咩

無人識你 就發脾發 同小學雞有咩分別

但香港多極都係7百幾萬
唔夠上面一個零頭

但香港點都唔會有咁柒既安排

見到香港咁
邊個仲敢黎

點知今年真係Whatever
it takes

次次睇住佢地去其他地方 無香港份就...

仲有6日

其實點解唔去香港

香港細掛 咁多地方 比著我都唔會揀香港宣傳啦

7百幾萬？ 呢集而家套戲未上預售飛都賣左3千萬喇...

人地係揀都揀台灣啦，市場大咁多
但揀左台灣又怕支那玻璃心，所以都係死死氣去支那宣傳

其實Marvel去的，多數是高票房收入地區，
所以去韓國、大陸多，日本都少去。
復仇者3在香港有1.5億票房收入，但大陸有23億。邊有得比。

奇異博士都有來香港，咪又只係見到Do姐摸大脾。

星加坡仲細過香港咪一樣去..
不過唔黎都好, 香港搞個場面可能好寒酸...

Iron man 唔夠one ball guy fight

陳奕迅都屌兒登已死
小朋友論壇

Eason咪係條柒頭囉

去香港比Eason撚？上次唔夠？

原來佢仆街變單

而家呢個年代得土人同穴居人先會唔識RDJ

早排條友演講仲話學生玩手機唔尊重佢有咩資格講尊重

反而因為sherlock holms識rdj先

尊佢老鼠

張靚穎對腳真係好好J

面係人地比 架就自已丟
單春
自己都唔專重人 仲點要求人地要尊重你